朋友返北角，今日公司放三點，小心陷阱

朋友返北角，
今日突然公司話放三點，
因為有示威，大家小心陷阱

個人建議睇定啲，大家唔好亂出動，休養生息

Fact 咩 check, 我朋友whatsapp我講

相信唔少手足係港島，
北角有咩動靜既話，
可以隨時組人幫手

今日點解北角會有事發生

藍色衫嗰位小姐/先生，麻煩你唔好影正面大頭，阻到你唔好意思，麻煩晒

我都唔知，大家小心為上
佢公司琴日都早兩個鐘收到風會嚟

黑社會覆桌

就唔好去果頭等佢地白企

又話七點？

老實講

成條英皇道冇野多 廢老最多

又窄 驚閪咩

同元朗點同呀

唔好特登去踩線睇場 睇情況做人就得

又玩呢d

消息傳3點斬人

朋友公司話放3點，姐係去斬人定俾人斬？

大陸佬條命賤過地底泥 唔值呀